{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 시칠리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数以外に追加人数がいる場合、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意したり喫煙することはできません。 娯楽や飲酒を制限し、他の利用客に被害を与える行為は控えるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な金額で予約することができます。 便宜のため、全客室にはワイファイが設置されています。 カラオケはペンション1階に運営されており、利用時間は午前0時までです。 バーベキュー場はルーフトップにあり、オーシャンビューを楽しみながら使用でき、炭グリルが提供され、利用時間は入室後から午前0時までです。 駐車の心配はしないでください。 駐車可能なスペースがあります。 ペンションは長湖海水浴場の近くに位置しており、全客室からオーシャンビューが鑑賞でき、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約人数以外に追加人数がいる場合、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限されていることはありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意したり喫煙することはできません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒を制限し、他の利用客に被害を与える行為は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約による二重予約は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が異なる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な金額で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイが利用できますか？",
            "answer": "便宜のため、全客室にはワイファイが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケはペンション1階に運営されており、利用時間は午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はルーフトップにあり、オーシャンビューを楽しみながら使用でき、炭グリルが提供され、利用時間は入室後から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車の心配はしないでください。駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションは長湖海水浴場の近くに位置しており、全客室からオーシャンビューが鑑賞でき、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 712
    }
}